# Time Planner #
Using: Qt, C++

Спецификация: https://drive.google.com/open?id=0B57atvUraDENaUxlSzdsYWo2Vms

План: https://drive.google.com/open?id=1-qdKlTpvXd8KRoUhciSpCsYTDS-06A7Mef1rAkFTKwk

Тестирование и чеклисты: https://drive.google.com/open?id=13EKC0VRD_KCBGNnpC_23qhb3Mc0Z9QieWAP2J9jPNvs

## Experts: ##
*  Дронникова
*  Лукашевич
## Programmers: ##
*  Недошивина
*  Рудаков
## Testers: ##
*  Тишкина
*  Яхнев

## Get Started ##
* Открываем командную строку
* Прописываем путь к директории, в которой будут храниться проекты
ex: cd C:/Projects
* Клонируем репозиторий так, как написано под ведром на синем фоне
* Далее для push и pull запросов нужно так-же зайти в директорию через командную строку и прописать соответственно git push и git pull
## Get Started 2 ##
* Качаем GitGui 
https://github.com/git-for-windows/git/releases/
* В контекстном меню выбираем Git Gui
* Прописываем пути

Второй вариант попроще.